要聞港聞 20210117 星期日 蘋果日報

要聞港聞 20210117 星期日 蘋果日報

5流亡台灣港青 抵美求庇
「只要有微弱亮光 就沒有所謂黑暗」

遭美制裁 死撐維護國安非常正確
譚耀宗：少少唔方便冇所謂

佐敦增兩廈強檢 食肆落閘避疫

改私隱條款延至5.15
「WhatsApp暫緩唔係撤回」

兩裸男港鐵「肉搏」車廂內性交片瘋傳
重案調查 涉違公德可囚七年

===========

7小時前
5流亡台灣港青 抵美求庇「只要有微弱亮光 就沒有所謂黑暗」

HKDC行政總監朱牧民
7小時前
HKDC搭路 朱牧民：有信心獲批

7小時前
遭美制裁 死撐維護國安非常正確 譚耀宗：少少唔方便冇所謂

■羅冠聰預計美方新一輪制裁會令建制派陣腳大亂；圖為他去年8月在英國出席聲援港人集會。
7小時前
羅冠聰料引致保皇黨震盪

■國安處長蔡展鵬2014年以837萬元買入御龍山一個中層單位。
7小時前
兩國安高層擁沙田物業 按揭未還清

7小時前
首名被懲中共部長 尤權熟悉港澳台

■工會主席顏武周指解散工會的決定無奈但必要；右為司庫賴嘉欣。資料圖片
7小時前
為保數千會員安全 宣誓前新公務員工會解散

周庭
7小時前
沖涼欠熱水 褲薄氈不暖 囚友捱凍 攝紙保溫

■黎智英由懲教署人員押送到接見室。
7小時前
台學者讚黎智英挺身抗威權

7小時前
黃國桐探望胡志偉：好欷歔

■關尚義強調自己並無做犯法的事，籲港人在艱難環境下保持希望。
7小時前
關尚義：循良心行事無懼入獄

■新田信芯園百合花盛放，開放予市民入場參觀及買花，幫補收入。
7小時前
各區運動場或設濕貨年宵 花農寸政府無腦：和合石搞冇病毒

■信芯園今年新增香水百合「爭氣」。
7小時前
老闆研新品種 期望收支平衡

7小時前
佐敦增兩廈強檢 食肆落閘避疫

■警方昨晚在新填地街駐守，在20至26號對開馬路拉起封鎖線。黎樹雄攝
7小時前
許樹昌促禁足配合

■石蔭邨仁石樓09室再有一宗確診，惟大廈28個環境樣本均呈陰性。中新社
7小時前
張竹君：新春前不可放寬限聚

7小時前
挪威23人接種輝瑞後亡

7小時前
改私隱條款延至5.15「WhatsApp暫緩唔係撤回」

7小時前
用戶暴增超負荷 Signal大故障

7小時前
兩裸男港鐵「肉搏」車廂內性交片瘋傳 重案調查 涉違公德可囚七年

■早前有人於筲箕灣站出口影裸照。
7小時前
性治療師：搣唔甩癮屬病態

7小時前
唐樓爆炸起火 居民爬渠逃生

■《守城》故事講述有恐怖分子在全港多處策劃恐襲及挾持人質。
7小時前
動員600警拍片 PK鄧夥高層做戲

■民主黨袁海文（圓圖）指郭偉强（右圖）明顯違反交通條例。
7小時前
袁海文促警嚴查郭偉强

7小時前
戴啟思卸任大律師公會主席：港司法機關處境不再安全

7小時前
譚惠珠：用BNO移民或失選舉權

■Monki拒透露個人背景，「只係二百萬加一個香港人入面嘅其中一個」。
7小時前
為12手足打氣 逆權畫師藝術抗恐懼

7小時前
浸聯會牧函轟大搜捕 籲為真理長期爭戰

7小時前
大帽山現習指示 雷達站增設「打胜仗」市民嘆：好多嘢俾人摧毀

7小時前
攀如心廣場功敗垂成 黎志偉勉港人追夢

7小時前
婦捐貨車底 偷深水埗貓店長

■水警氣墊船訓練期間撞向港珠澳橋。資料圖片
7小時前
水警訓練 氣墊船撞港珠澳橋躉

■野豬被捕獸器夾傷後在紅樹林中不斷掙扎。香港野豬關注組提供圖片
7小時前
洞梓再現捕獸器 野豬困6小時

■電唧車猛衝約40米後，撞向貨車車尾才停止去勢。讀者提供圖片
7小時前
電唧車斜路「打保齡」兩人傷

7小時前
蘋人誌：四個廁所 一個安身之所 李婉華

5小時前
蘋果會客室

===========

最Hit

13分鐘前
50年一遇？｜2021年月曆撞正1971年 數學導師揭秘：同7有關

9小時前
今期流行｜旅客絕迹 尖東藥房6年三搬舖 負責人嘆「好難捱！」

9小時前
交吉未夠兩星期排氣道爆炸 業主質疑豆腐渣肇禍：邊個仲敢住

9小時前
彩色口罩唔可靠？口罩協會測試：無證據顯示易養菌

9小時前
專訪︱大律師公會主席戴啟思卸任：5年來越多一國 越少兩制

3小時前
狗仔出更丨Sammi蹺實安仔跑馬地買餸 又暖又溫馨

哈里王子與妻子梅根原訂計劃在脫離皇室一周年與英女皇伊利沙伯二世會面接受審查。美聯社
8小時前
英國皇室｜哈里據報與皇室決裂感心碎 皇室取消原定對哈里梅根審查

============